有無揭尾故玩

想玩

有人話條條大路通羅威

小明是個非常崇拜父親的小孩有一天小明將媽媽殺了，並對爸爸說了一句話，爸爸就自殺了，為什麼?（提示：魔術)

以為即刻搏嘴

因為爸爸係魔術師，小明同佢講佢學爸爸切開阿媽一半，於是爸爸愧疚自殺

個句嘢係爸爸你個魔術fail咗？

屌你咁快爆

喂啊

#5 已出答案

見到

估下啫

畀一個你
有日有個男人走入間舖同個老闆講咗句嘢，之後個老闆拎枝槍出嚟指住佢，之後個男人講咗聲多謝就出翻去

男人打c egg

是

老闆死咗？

秒咗喇

屌

呢個post係大家鬥秒

悠美嗰個玩過未

定由美

定柔美

你講出嚟聽下

呢個算揭尾故咩

有，好玩